重點不是撤回條例，我地要徹查警暴

政府依家想降溫？但已經太遲，經歷兩個多月，我地見到香港出現警暴，班狗仲覺得自己係正義之師，出現不段濫權濫暴既情況，連新聞自由、言論自由都打壓，已經凌駕香港既基本法以及國際間既人權法，我地香港人依家要爭取既係徹查警犬惡行

依家出街有好多市民見到警犬會好驚，驚既原因並非見到既狗而恐懼，係見到社會上出現執法不公，班狗隨意打人再亂拉亂鎖。

我地重申一次，徹查警暴，堅持到底

推，香港人要堅持到底

無畏更無懼

重點係雙普選

係真普選呀!

過咗真普選, 咁到時你想點查, 點改組都得啦!

一步步來，這是漫長的抗爭，我地要學識保護自己，唔可以依靠克警。

五大訴求

警權過大，濫權濫捕情況嚴重

中央想係10月1之前搞掂晒啲嘢

重點係全獨立實體

推

Push

五大訴求，缺一不可

坦白講，根本現實情況撒回條例無乜實質意義

你都on9
雙真普選先係

五大訴求 缺一不可

唔止警暴！

五大訴求 缺一不可

另加一個 重組警隊

清算三萬個賣港組織成員

追究到底！

真普選行頭，有普選過三五七年都可以拉噃班狗出嚟清算

佢撤更加要全力宣傳點解缺一不可

求吓大家，暫停鑽牛角尖睇多啲評論

[緊急]如果共媒01係真，要全力推一國兩制失效同中英聯合聲明

缺一不可

黑警死全家

普選監警會

公開三萬警員名單
清算戰爭酷刑罪行

直接解散警隊 + 清算三萬黑警
冇一個當差嘅仆街係無辜嘅

全部都係重點

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
而且若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做做到喇

五大訴求為一體 同樣重要

歷史已經證明咗妥協只會係向惡勢力低頭呀

五大訴求，缺一不可

同意 要撤查警暴！！！仆街顛左咁打市民
五大訴求！！缺一不可

推!!!

唔好放軟手腳
人權法案一定要過到
佢驚既係美國唔係港人丫

缺一不可！

推
黑警死全家

入嚟幫手推

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

同意

831 太子死亡事件 要CCTV

重點都唔係徹查警暴，只有真雙普選，真高度自治先可以解決到最根本既問題

雙普選都係重點之一，而且係香港人既底線

但最快而且刻不容緩既係徹查警暴

當警暴一而再再而三咁出現，香港人仲要流幾多血先至爭取到真普選？

係要改制度

而家係要全面改革啦對唔住呀妖婦

冇雙普選嘅前提下講乜都係假

宜家重點已經去左打倒共產黨啦